寧化飛灰 不作浮塵

毋忘義士 血債血償

今日梁烈士走左三個月 點解有人經過金鐘廊
仲可以開開心心咁唱毅進仔